我開一個HK01 係唔會炒慨題目

話說朋友係某公司係做IT 既。 佢身邊有同事係被HK01 撬走。 HK01 開條新team , 幾十人嘅dev team. 而被撬走慨人， 人工係比出面市價高。

IQ 題， 以現時HK01 玩左幾年既收視人數， 點樣可以有錢咁樣燒法黎係香港請咁大條DEVELOPMENT team ? 有front 有back dev.

蘋果係俾人睇住黎打， 不過我唔知蘋果點樣可以同咁嘅水平資金打。 結論係你諗住香港係仲有得救的話， 你諗多次。 有錢就可以逆市做d 本來唔係經濟上make sense 嘅野， 變做事實。 Media 一比一個背後中資而扮本土慨media 企係龍頭位的話， 你係同睇新聞聯播係無分別。

唔洗相認。

共媒01

慨你老母

支01都關水喉啦

雙登一直只係少數，邊控制到潮流

兒登最愛支那01

題目都要炒？你估iphone?

5毛即刻唔敢留言

支那01講咗好耐啦

偏偏又俾佢扮本土搶到

老細係飯民米飯班主
佢上港台節目講到明要新聞審查，飯民唔敢屌